如果陳冠希個女大個同謝Lemon個仔拍拖，係咪會犯亂輪罪?

唔會啦。。。

吖屌你吖, 又問得幾好喎

佢個仔屌返佢個女

你肯定陳冠希個女真係陳冠希個女

可能陳冠希個女嫁俾謝賢呢